1 Вам потрібно додати нове домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab.

Створити репозиторій.
Клонувати репозиторій в папку з новим домашнім дз git clone +адреса.
виконати команди в терміналі:
1. git add .
2. git commit -m 'some commit'
3. git push
Перевірити статус - git status


2 Вам потрібно додати існуюче домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab.

заходимо в папку проекту на комп'ютері та відкриваємо термінал.
створюємо локальний репозиторій - git init
синхронізуэмо локальний репозиторій з віддаленим - git remote add origin +адреса репозиторію в гіті
далі станддартні команди:
1. git add .
2. git commit -m 'some commit'
3. git push
